有咩app垃圾得過麥當勞

屌你老母我未撚有得食佢就食撚哂我啲電

咩機？

android?

九巴app

屌佢九巴app 廣告會卡住幾秒先俾係禁 X

個app垃圾就垃圾啦
關android咩事

V20

o!eapy